擺渡人（好充實）

睇左頭二十分鐘已經抖唔到氣，成套戲就係不斷地高潮同出配樂，d情節仲濃縮過雞精。
馬力既重新振作就得「一場演唱會」；江潔同小玉比試就無厘頭（不過答案果段就還好）；而管春同毛毛就好似青春劇咁，風格千變萬化。被擺渡既人全部都圍繞住愛情，用成四五個故事講埶着。
「不過其實又幾多睇既」

一段文可以錯幾多隻字

公司廿周年整套咁嘅野都幾尷尬，不過為咗cap水就由佢啦

不了 同書差太完
管春同毛毛喺書到 明明係經歷左背叛 等待 原諒 錯過 管春最後一邊喊一邊講 你累了嗎 完完全全表達到當中既等待同原諒
電影管春變咗個白痴仔 又咩唔識英文又去左南極 又咩天下第一餅

個酒吧馬拉松最尾我反而覺得唔好 講得太白 好似書咁 直接飲完 個臭雞輸左 馬力送佢番去 又比人見到曬 咁先好 一切盡在心中 唔洗講出口

你得不到，是因為不屬於你；放不下，因為你不甘心。

佢呢套戲做到有啲似韓城攻略既佢

呢套根本係拎王大導個名cap水
唔睇名都唔知係王家衛拍

但好似真係王大導指導大部份戲，
鮑德熹金像獎話連擺機位都要問過佢

都陪你渡過